希望大家聽日出黎遊行可以自備一朵嘅白色花

RIP